我係一個中學生，你哋班中學生可唔可以聽聽我講？

我諗冇人係鍾意聽廢話，但希望大家特別容許我講一次廢話。

本身都冇話想話打卡，我都係同平時一樣咁參加遊行集會啫，點解要特登喺連登打個卡喎？

但係呢次都算係特別啲嘅集會，因為係特別講明「中學生」，平時我去參加遊行集會係用一個「香港市民」嘅角度出發，所以係同平時唔同啲，今次想用「中學生」呢個角度去講下我對今次嘅集會有咩感受。

今次嘅集會同平時嘅集會最大唔同係在於真係有好多中學生，我唔識用詞語好形容，總知就係好好好多多多啦。

我明嘅，中學生係要面臨Dse嘅壓力，而且又有好多家庭嘅因素令到大家出唔到嚟發聲，我真係明。

講返正題先啦，今次嘅集會去到7點21分嘅時候大家係決定為以死相諫嘅六位義士默哀一分鐘，咁時間一到，周圍啲喇叭都播緊「誰還未覺醒」，大家都用手機開著電筒，用白色光茫去悼念死者，而我亦都唔例外，拎住一張文宣圖片，內容大概係一位失去咗右眼嘅女仔，寫住「香港警察，意圖媒殺」等嘅字體，同樣地開著電筒喺度揮手。

其實由6月9至今，呢個香港係我17年嚟見過最靚嘅香港，好難得身邊嘅人同自己擁有同一樣嘅價值觀，大家雖然唔相識，但係都係有著同一樣嘅目標，可能大家做嘅手法唔一樣，但其實我哋都係香港人，都係同一樣嘅群體，都係同一樣嘅身份，We are the one。

至今有差唔多八百位義士被捕，可能之後仲會清算得越嚟越多，可能我哋只係一個中學生，力量好細，但其實如果我哋一班人嘅話力量就好大。

所以，有啲卡我係一定要打，希望大家可以出一份力，喺9月2日響應三罷，呢啲係我哋中學生嘅能力範圍之內。

就讓我們去為抗爭者抗爭一次，好嗎？
-----------
以上內容係我用我哋學校嘅罷課關注組嘅page打㗎，你哋都可唔可以加入你哋學校嘅關注組啊？如果冇嘅話你可唔可以做開page嗰個去呼籲人

多你一個真係多好多㗎。

為這世代有未來要及時擦亮眼精

係時候要醒啦咁多位中學生。

自推十下

十

九

八

七

Lm

六

五

推

四

三

二

一

因為打卡可以有助宣傳叫朋友join

幫推

P牌仔推唔到
你地一定要加油
如果抗爭罷課罷到學業跟唔上
勝利之後我地班老嘢係煲底同你地補習
一定要幫你地補到入U

其實我好辛苦㗎，
由開始搞份聯署，呢幾日不斷手動更新名單，
之後仲要經營個ig page，要瘋狂direct人叫人簽聯署，
仲要有好多同學仔問我關於罷課詳情又要逐一解釋，

如果咁好彩有同學發現到我係同佢係同一間學校，唔洗話幫我傳開佢，我淨係想見到你幫我叫多人簽份罷課聯署咋

推

眼前既香港有幾恐怖？

幫！！！！

好想見到我間學校啲同學仔幫手簽份聯署

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

我已經救唔返了。

小弟升中六，原本成續都係麻麻，諗住喺呢個暑假補習，希望入到U。

但係我自己由6月9開始一直都有出嚟，，我已經全部心機放晒入去，連一個禮拜都唔知玩唔玩到兩個鐘電腦。

巴打好意我心領了，你幫多啲仲係升f.5 f.4嘅人啦，佢哋仲有得救㗎。

生於亂世真係有種責任㗎

Tui

幫手推

中學生加油

撐住啊樓主 好多人一齊同你加油
9.2罷課

Shit我漏咗一個好重要嘅point未講，
就係有關文宣方面，
因為其實我之前已經有出過post要搞連儂學校，但反應好細
但到呢排見到啲人話要發起罷課，
文宣紙係必須的，
唔知有冇巴打可以畀多啲文宣圖我哋
我哋想要多啲可以吸引到班低form睇而當中又包含咗一啲事實嘅圖

感激

我只係襯休息緊呢段時間產嚟圍爐取吓暖，我準備要返去繼續入聯署啦

但一切都值得㗎，為嘅係我哋他朝喺煲底除罩相擁

我一路入聯署嘅時候一路好sad
唯有用ig page叫多啲人簽

推 睇完勁感動 多謝你啊！你地真係好叻啊！

一定會有依日要頂住 到時睇下有冇人幫手補下習救下啲成績

多謝絲打

我哋一齊加油啦，唔好放棄啊！！

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯

短短三日我哋收到接近400份聯署啦，你哋班中學生好同我即刻搞聯署啊

見到，
但睇完唔知點解覺得好浪費...

辛苦你啦
唔一定要戴豬咀嘅
其實入到學校都可以除左佢收返埋
目的都係希望比記者同市民係開學日見到
再唔係貼紗布都可以
罷課如果可以一直出現當然最好
但我覺得你地中學生唔係咁易做到
可能交比大學生哥哥姐姐做會容易d
唔想你地同屋企人太多爭執
搞到你地其他同學仔想罷又罷唔到
最後壓力又大到爆煲
點都好支持你地做嘅一切

推
多謝你哋呢班中學生，喺中學搞罷課、討論政治真係唔容易
希望你哋多啲同身邊信得過嘅朋友或者長輩傾訴一下，注意自己身心同情緒健康呀

我哋會去買口罩，
Anyway多謝巴打你先

共勉之 希望聽晚見到大家啦

我哋一齊加油啦！

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

不妨一試

加油呀中學生！哥哥姐姐撐你呀！

支持你，多謝你哋每一位學生，大家一齊加油

Pish呀
我係補習狗
勁多學生都其實支持個運動但無從入手
機場想入又話驚入咗唔知有咩做
紅土想去又驚無friend陪
多一個關注組又多個渠道畀佢地抗爭破處
個人覺得好重要好有用

一定有用㗎！你哋班中學生快啲去搞啦

成日聽到啲低form搭巴士 用普通話講垃圾

推到所有中學生都睇到

我band 2學校，見到啲低form已經全部解緊簡體字經營Instagram

中學生啊你哋快啲入嚟睇

推
雖然我已經唔係學生，但係都可以用我自己既方法略盡綿力，大家都可以架

加油啊

P牌仔推不到，加油呀
謝謝你們

同你處境差唔多

信我
作為一個補習佬

我地係好鍾意教你地呢種同學仔
珍惜讀書嘅時間係好重要
上前線 大家喺面巾下齊上齊落
退落嚟 成績放心交畀我地啲考試工具去救你
你ready嘅時候開個post 一定一呼百應

幫推
學生哥加油

push

巴打你真係好好

大家一齊加油啊

加油

支持你呀